[27-03-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

777

367

上屆就冇柒用
呢屆就比夠三個柒

D7PCBC

柒柒不盡

可唔可以搵bc做特首呀

trump policy

美期插到hihi

5 CHOW 團長

係咪每個未婚男士都有溝囡資助派

Bc d女....

Qq

一抽lucy....

25 CHOW 3只眼

取消加州 standard，柴油車任渣

咁呀 不了

34 CHOW 納茲

Blow job

11抽得隻小狼

6抽

molamola

Mazda

all cls

免費抽 抽到小狼

TSLA ah

1638

救得返

5抽有3隻舞子.......

ME LUCY X 2
ELIZABETH X 2
陸奧九十九 X 1
小櫻 X 1....

《經濟通通訊社27日專訊》輝山乳業（06863）股價24日「閃崩」，據《中國證券報》報道，在股價暴跌前的23日下午，遼寧省金融辦召開輝山乳業債權工作會議，23家債權行與輝山乳業集團相關負責人均出席。遼寧省金融辦表示，為了社會穩定，要求銀行和其他金融機構不要抽貸，對輝山乳業要有信心，希望能給輝山乳業四周時間來解決拖欠部分利息的問題。

在此次會議上，楊凱承認公司資金鏈斷裂，並宣稱公司將出讓部分股權引入戰略投資者，通過重組在一個月之內籌資150億元（人民幣．下同），解決資金問題。

呢隻都有機會救得返

ME 120 CHOW...
4納茲 4團長 3 3只眼 1小櫻...

WAIT 陸奧UP SIN CHOW 齊SET

潘生一日做齊上樓落樓，佢都真係第一個

轉燈

沙比阿朗素在接受英媒《利物浦回聲》專訪時披露，於他仍在利物浦時，阿仙奴曾報價1,500萬鎊求購，但紅軍堅持最少要1,800萬鎊才肯放人，在差不多同時間，祖雲達斯亦作出了1,500萬鎊的報價，同樣因300萬鎊之差，無法達成交易。

爺爺

CX-5
Mazda 6

JJQQ

想拎入谷申請FORM

爺爺隊險簽隊已經勁過閃電11人

市場憧憬bc做下屆特手

執下乞衣石先

收到風bc同trump傾緊軍火deal...

QQ廢淡

整架g class ma

ETF MONEYFLOW 果然好有指標性

Bc呃貨

三兄弟Long兩邊

港毒之父

7pack 先中小櫻

BC is Nick Cage

為左屌小櫻, 可以去到幾盡

合作活動cap完錢
之後出隻限神同技能再cap

佢係Mazda chi sin lo

小櫻唔屌得都繼得丫
乜撚都解哂仲要送多個75%盾

腳指 -1 🌚

ME 120 CHOW 都係7劈

DIM JOE

好多熱心人士助養死肥仔

小櫻 破龍 橙龍契 大聖爺 仲有冇....

大介寶寶：福有攸歸

有冇勇士夠膽sc244

rubbish qq

雙田又雙氣袋，

BBA 又易懷，真心唔知買咩好

ME AFRICAN...得呢D

Audi

好多廢淡

金融科技（fintech）提升銀行服務效率，80年代引入香港的自動櫃員機（ATM）可謂走在最前，不過坊間經常投訴部分ATM運行速度快慢，《蘋果》實測美孚及中環兩區ATM提款速度，發覺提款過程均介乎40至50秒，當中滙豐、恒生最快，部分機種30秒完成，不過渣打則平均須時110秒，較同業慢最少兩倍。

平時見到渣兜ATM調頭走

audi 新車都燒波箱油，on99架，而家唔知有無好d，有相熟車房又識篤電腦整bmw 就買bmw啦，當然大把錢番廠另計

有用scb
用佢地食錢機
真係有排等

有冇CHOW團長...

Audi唔好？等我仲諗住換

mo love

渣打部機真係垃圾
人地其他銀聯換晒快機 佢都未換

新車一定無問題
歐洲車過左保養就

YAU LOVE

有錢人

ME求鳩其去大眾撳機都係半分鐘搞掂....

一隊
cls
抽左幾多

120 CHOW

渣兜食錢機 好多豬西用check 20次屌老味

又要助養

琴日鐵胆王1400有p....喊出黎

哪有錢.jpg

我想要小櫻

呢度D ching

好難CHOW

平倉等下

Mbenz

如果一樣係新車，買320d 好似仲平過a42.0t

support
c class我都夠架喇

我永遠坐巴士小巴

說好的小櫻呢

日日渣買柴油車抵玩

拉部機100下就有...

C細細架幾好渣 又唔老

第二隻小櫻

新車邊有錢買 我都係玩下廢車算

收工

Wuffl

WUFFL

等小櫻up會唔會好傻豬

今日納茲UP但係中左兩隻小櫻

公平咩

會...

想問bc
指數期權sp 入哂價冇封底又唔roll會點
接定就咁輸差價

BC:必勝倉加注ROLL到月尾WIN多個開...

其實孤兒仔係咪換左人？
尾幾集用超展開同暴走都形容唔到

得2隻性魔王

岡媽好似冇貨賣咁
今晚返去睇埋佢先

無貨賣都唔係整死曬再中二上身呀

Anyone cut the order yet ?

星期六已cut

Just called 800
All cut

shitted cut ng cut duo?

炒賣post有成功例子
Why not try?

【25th選拔結果出爐】
#白猫プロジェクト #日版白貓
下午三點角色25th轉蛋上架，武器近日登場預定。
（2nd名星會應該會跟著出）

美圖獸獸入得未

mola mola

點算呀

成也QQ,敗也QQ

QQ咪雙頂啦

我條四重
求其跑456789個Ｄ
衝－隻入Ｑ我就中

滙豐今日爆裁員消息，香港銀行業僱員協會總幹事陳勇華證實，今早有在總部上班的後勤資訊科技部(IT)員工收到「大信封」，但未知涉及員工人數、裁減模式等具體情況。

據內部員工消息，IT部員工近日收到通知，要求大部分員工返回公司，至今早有員工證實收到「大信封」。

截至去年底，香港區人手按年減少1,000人至2.9萬人。

又係it9

你老味Aastock

夾死人喇

HSBC係跳板是常識吧

跳船

D74C

出針

上針

TRUMP TRUMP講左咩

醫改改良難產，共和內鬨

今朝差2點平唔到
依家喊出黎

Follow bc wait wait leg earn money

Mo group ar Diu 7bc

佢上場..道指咁升左2000幾真係..

BCISG

Make America great again

in trump we 7s

有聲

Tmrr must drop

內房

EU arrrr

Gold ho scary

uj

白俄羅斯政府上月起向一年內工作不到6個月的民眾徵收「社會寄生蟲稅」，引發民怨頻頻抗議，全國各地都有示威。盧卡申科罕見向示威者妥協，宣布暫停徵收新稅，但不願完全撤銷。不過，人民並未停止抗議，數千人25日無視集會禁令再度上街，高喊要主政23年的總統盧卡申科（Alexander Lukashenko）「滾蛋」。當局在首都明斯克逮捕數百人，試圖平息活動。

路透報導，生活水平下降，加上政府打算對1年工作不到183天的民眾強徵230美元稅收，導致白俄羅斯民眾對政府日益不滿。據統計，白俄羅斯估有47萬人需繳納「社會寄生蟲稅」，目前約5萬人已納稅。

腦魔

Gap die

香港收既話

成班支那狗同南亞狗仆出黎咬人

聽日update page sin

有錢到唔駛做 駛唔駛交稅

反智

Thx BC
Support BC
BC ho yea
May the luis be with BC
BC play all
BC eat all
BC win all
BC help us day day earn
BC is God
BC is G is PT

CHOW NG DOU 霞BOBO

驚己棄

團長7C冇增傷單隻過千幻

4ching u ping mei?
無力上 啲位又好似失守哂

平衡已崩壞

無梨

霞BOBO...ME DIVE

JJ狗

死因
對面有橙賣
笑到仆街

改左文先好死

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。突然一班高鐵列車進站，他試圖搶在列車前，但不成功。結果被夾在列車1號車廂與月台之間，列車立即停車。他只有上半身露出在月台之上，表現得相當痛苦。事發後車站工作人員即報警求助，警方和消防其後到場救援，利用破拆機械救出父親，但在場救護人員其後宣布父親傷重死亡。事件亦導致列車服務暫停一個多小時。

老母用緊我啲錢係日本食緊松葉蟹
我係屋企食二手飯

下次到你條女食

屌

真係BC照我茶煙飯

BC是我們的紅太陽

有無例句再加？

VIP

[歷史台]日不落的傳奇，大英帝國的故事

呢位巴打寫得好好睇

我都有追開

文筆生動 現代講故佬

比我真係無咁好心機

荃灣西2萬4
奧海城咪要4萬8

海之戀？

【新盤消息】荃灣柏傲灣421呎一房 折實價1008萬 呎價2.4萬

－房咁攪笑

成千萬先得1房，睇黎我一世註定做裙腳仔

夜期

MO 霞BOBO 應否FOR金

升果少少

應該棄驚